林鄭、維尼昏庸無能，但點解政權可以咁穩固？

上面弱智，下面又跟住弱智
真係要搞到WW3先知衰？

唔識拉佢落馬架咩
唔好講咩邊個對邊個錯
係可以令件事發酵到呢個地步
都識得要搵人stop 佢啦係咪呀

做藍絲愛終國唔緊要
做建制派都唔緊要 係政見唔同姐
都唔係要搵個on9做特首呱
做藍絲都唔一定要擁護777架姐

就係系統同體制嘅重要性

藍同紅 其實都有利益沖突
紅根本就係智障同有侵略性
藍就求財求安穩唔想有ww3

有軍隊有黑警 驚咩

暴君同昏君係兩回事
冇文化冇學識冇修養，唔等如弱智

因為支那豬一日有草食都唔會造反

港豬都係

支那的劣根性
豬永遠成不了人

内鬥内行，外戰外行

香港無直接打大佬嘅人才

你點知佢穩固？入面爛曬你唔知啫。三峽可能爆都唔知。

呢百幾年 會反抗嘅 走嘅走 殺嘅殺
成十幾億奴隸係到用 有少少反對就捉 政權點唔穩

北韓咁撚樣都可以維持政權幾十年

林鄭、維尼都係大學畢業喎，仲出國留學過。

港豬唔食草。港豬要食海底撈。

問自己武裝起義左未就知點解。再無能都唔會自己死左去，要人民武力反抗先得

林鄭直頭只係傀儡，連君呢個字都稱唔上